岑敖暉今日正式簽字結婚

八方兩星期前搶先披露，今年27歲嘅民主派荃灣區議員岑敖暉（Lester）已經同曾任Now新聞台女主播嘅余思朗（Nicole）入紙結婚後，兩人話咁快，今日（25日）就喺一班好友見證下，正式簽字結婚嘞！

根據今日獲邀出席婚禮嘅少數貴賓、一向視Lester做阿囝嘅游月華（Donna）今午喺Facebook嘅分享，着住淺啡色西裝襯白恤衫嘅新郎哥Lester，同着上白色婚紗嘅新娘子Nicole簽字時，都忍唔住甜笑，旁人睇見都感覺到幸福滿瀉。

Donna形容今日呢個婚禮簡單，但不失感動又搞笑嘅場面，祝福一對新人「一定要幸福」。

好幸福

祝百年好合

祝福

人生贏家
生得靚仔
黃絲
知名政治人物
娶到靚女主播
做緊區議員
食過何潔泓

恭喜

恭喜晒

今生只嫁前線巴，冇話今生只娶前線絲

So grape

恭喜恭喜 好人一世平安

「食過何潔泓」嘅難度同「食過黃店」差唔多

你點知唔係？你識曬所有前線？

仍在亂世中開花結果
祝幸福

美國藉

知唔知大把女濕撚哂話要嫁比佢

我唔知其他有冇娶，但暉暉條舊鞋就肯撚定冇娶

佢就幸福

手足就坐緊

得閒send相比手足J下

之前以為佢係Gay嘅

Pishhh

哭左

條女仲好 明知佢會比政府追殺 下屆唔知仲有冇得選仲肯嫁

點解咁多人成日以為佢係gay
利申:我都係

佢就開開心心結婚，手足就晚晚監倉爆菊

百年好合

好人一生平安
不過都係果句
香港玩撚完左
有得走好走

定啦
人哋美國藉

咁都好d
祝佢平安

長毛結婚
岑敖暉又結

岩岩出黎個陣真係幾靚仔
依家應該同靚仔扯唔上關係

ER
社運圈食過何潔泓係好正常.....

何潔泓正咩？

嫁完俾佢隨時一齊坐監

因為

恭喜哂

認真
幾襯

手足結婚了

只嫁前線巴

幾有夫妻相

仲以為何潔弘先係佢女朋友

好正

祝幸福

恭喜🎉

黃絲係構成人生贏家嘅條件

係咪驚遲D要坐既話，女朋友冇得探佢...所以急住結

人哋俾人告緊顛覆國家呀弱智五毛狗

好襯要幸福

呢個幾好笑

why not me

恭喜恭喜
“幾時生仔”
準備新年被親威狂問

恭喜 好人一世平安

長毛 岑暉 之後到邊個？

岑敖暉係有心既區議員
我相信佢唔係垃圾泛民

點解無人嫁呢個前線巴？

唔制呀

一個裝修靚d既公廁囉

可能係Bi?

希望係為方便移民

樣子問題 被遺棄了

亂世之間
可能更需有另一半

同埋無人講條女
佢要承受另一半 隨時朝早六點上門比人拉走
好需要勇氣

我原本都以為佢係gay 原來唔係

放棄咗啦之前選區議員果時 唔係咩?

Congrats

抱得美人歸

只是ff，勿認真

你老母就晚晚俾狗爆菊

好似快餐店一樣入場門檻低又平又易搵到

樓主pin this

恭喜恭喜

無wor

你又知無？未放監姐

好人一世平安

已成condom?

游月華都算風韻猶存

祝佢地永遠幸福

大渣哥要繁忙時間要等位㗎

祝幸福到老 !

祝福
個女仔都好偉大

大難臨頭各自飛

佢唔係同何潔泓嘅咩？

咁都靚仔咩?
第一次聽人講佢靚仔

好女仔

好mean

祝佢哋亂世中得平安

暉暉

好心你D毒撚收收皮啦，講到人地係公廁，事實你投幾次胎都食唔到人

人地抗爭到老母都俾人國安署拉鳩埋，你d loser就喺度打飛機

恭喜一對新人
百年好合 幸福美滿

已經取消咗

印象中佢皮膚好差 我覺得稱唔上靚仔
同埋佢好似本身就有錢仔 呢下屈

繼續抹黑醜化做attention seeker 啦

Alex呢

受過高等教育既政客會分到

咩系組織家庭

咩系生理需要

恭喜，好人及其家人一生平安

C朗幾靚女

自己GOOGLE清汶都知咩事
反共大家政治立場係一回事

但組織家庭對伴侶忠誠, 唔好綠都好緊要

男才女貌，恭喜恭喜！

假如當年gphone
好似號召群眾祝福新人咁
號召群眾過隔離支援立法會前線

佔中運動結果會好唔一樣

冇波

戅9
咁係咪婚都唔洗結 一齊坐先叫手足啊？

例如呢？比D souce 嚟睇下

當日都算有開聲夾 民主黨

民主派疑似想淆底 岑敖暉：一縮各戰線都同樣全面崩潰

唔講差啲唔記得

要幸福

佢比人告緊啊 熱狗班傻閪就真無幸福啦 錢照袋照幫中共維穩 個四眼狗到而加都一啲事都冇 一開頭啲人仲吹到幾大

要平安幸福

咁識食

佢以前個拍檔呢？

識吟詩作對

成日形住佢係gay
見到新聞話佢結婚覺得好突然

對佢嘅印象仲停留喺傘運 咁快就大個仔結婚lu

何潔泓都有去睇佢簽紙喎

何潔泓同我同校但無食過

平安

學聯果期好靚仔喎

連人哋有國安法官司在身都唔知
咁你知唔知你個名違反咗商品說明條例呀
改名叫熱狗式民主啦 怨婦

女朋友子很靚
祝福他們

恭喜
突然覺得佢好似鬼怪李棟旭

陰道共享，真左翼黎

恭喜曬暉仔

見到長毛同佢都結覺得幸福又唏噓
未來仍然風高浪急 大家都用力擁抱身邊愛嘅人

好人一世幸福

咪係，佢叫靚仔？
講樣周永康好過佢好多
讚人唔使吓吓講靚

你真人見過佢未？

兩個都係咁上下啦

女主播 真識食
Btw岑敖輝個樣有d殘 九成晚晚扑到腳軟

周永康好少少，但岑敖暉完全同靚零關係

恭喜一對新人

kung hee fat choi

唔係放棄左？

唔俾狗咬已經好好

要平安幸福呀